813 而家機場要入

太撚多五毛推走晒機場 po
就知機場幾撚重心

一定要比返多 d 人見倒

721 811

幫推

寧可輸給極權 絕不自我放棄！

一日場仗未打完，都唔可以認命！
所有想自殺想放棄既人聽住，同我地堅持下去！
依家未係心灰既時候，
如果場革命係因為放棄而輸
仲點對得住過世義士及被捕義士！
仲邊有面目做人！
同我地打埋場仗佢！

（幫推及傳遞訊息，一個手足不能少）

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

推啊

推

推呀

721!!

跳閘

推
入機場！

612
721
811

尋日連登狗流言散水狗害唔夠人？真係想有前線俾人打？爆眼食蛋俾人拉你負責？
尋日俾散水撚玩到咁仲想水人入去哂車錢？
Be water 啦仲唔散水，出事你負責？

721
811

入緊

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵